如果你係特朗普，呢一刻你會點反 cup ？

出動軍隊封鎖參議院！